有無人睇完波希米亞狂想曲

簡直神還原Freddie Mercury ...
成套片一路聽名曲一路睇Freddie 既一生
好似回到70年代咁

我感覺幾高汁但外國啲影評網幾低分

影評既野好個人...Marvel D 垃圾戲都可以高分就知

Mama!

just killed a man

連登竟然冇人討論
好睇過lady gaga果套

兩套都有睇

樓主體驗過70年代既西方生活？

有啲位睇到想喊
同好耐未試過睇套戲係冇細路同個個都好投入
不過覺得少少miss左佢solo Mr. Bad Guy果陣出過嘅歌
同埋我以為佢最後會播remake版 I Was Born To Love You

最尾好正 神還原果場show 係差3首歌冇唱

作為一套人物傳記又真係麻麻地姐

劇情鋪排上真係麻麻地
但4位演員我覺得好佩服, 尋晚果埸D人係咁話, 哇..好似呀

Freddie 演員個樣雖然只係似8成左右, 但係佢D表情動作神緒都似到十足..
樣最似真係BRIAN

影視台有po討論咗好耐

Is it the real life?

JOHN個樣都幾似

個樣除左Freddie同Mary真人冇咁似
其他人真係好似
但演Freddie 個神緒好似好似

Put the gun against his head

Pulled my trigger, now he's dead

演JOHN個個應該都做左唔少功課
睇訪問話john本人都係好"冷靜""安靜"

未睇，女朋友唔俾我睇

係原唱定主角唱？

Mama (又變成有聲post )

其實前段先正，即係年輕人心聲嗰段最正

唔俾你睇
飛左佢啦屌

男友本身唔識Queen 我拉埋佢去睇佢好似鐘意左

話有主角加一個幕後混聲加原唱三把聲做出黎

有期待

想再睇多次

冇人覺得扮鼓手嗰個演員好靚仔咩

首歌聽到心up

少少似chole moretz

Didn’t mean to make you cry ....

If I'm not back again this time tomorrow

live aid 個幕真係好感動
好想早啲出世係現場
以前淨係知道Queen好多經典
但覺得個主音鬍鬚佬好old school
睇完套戲之後發覺Freddy真係好完美
而家變咗Freddy fans瘋狂loop返佢
以前Queen啲MV, live show

幾時pink floyd同 guns n rose都拍返套

gnr就算數啦
拍axl rose打觀眾咩

Live has just begun

笑咗 但都係好靚仔

睇完好想再入場再睇多次....而家返工音樂個playlist 都係呢套電影OST

即刻飛啦，唔好害咗條女，男人老狗連睇場戲都要顧前顧後

don't stop me now

幾時出藍光

增肥傳奇

Life?

我細個個陣好鐘意gnr

其實有。。。last day
不過唔好睇

對初接觸Freddie Mercury既人黎講呢部戲好夠
但係對die hard fan 黎講啲關節位有安排上既唔同加上改寫
感覺爭啲

有幾個位睇到我眼濕濕
如果有續集講Wembley,tribute同95年made in heaven制作歷程就好了